道你老母！

我哋唔係要道歉！
我哋係要你撤回！！下台！！！

下台